其實邊有人起底起到咁張揚架 ？

唔係話佢做既野係錯
不過之前又開post話咩起底組正式成立
真係好小學雞 英雄主義
起底做到咁高調真係好難冇事